Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (novembre et décembre 2017)
Slug: new-developers-2017-12
Date: 2018-01-01 20:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux
derniers mois :

  * Ben Armstrong (synrg)
  * Frédéric Bonnard (frediz)
  * Jerome Charaoui (lavamind)
  * Michael Jeanson (mjeanson)
  * Jim Meyering (meyering)
  * Christopher Knadle (krait)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la
même période :

  * Chris West
  * Mark Lee Garrett
  * Pierre-Elliott Bécue
  * Sebastian Humenda
  * Stefan Schörghofer
  * Stephen Gelman
  * Georg Faerber
  * Nico Schlömer


Félicitations !
